\section{Задача распознавания сигнала светофора}

Сигнал светофора можно распознать по координатам самых ярких пикселей на детектированном светофоре. Если они в нижней трети — красный, если в верхней — зелёный, иначе жёлтый.

Пример распознавания сигнала светофора на нескольких тестовых изображениях:

\includeSolutionIfExistsByPath{final/command_tour/ats/task_05}